
# 说明

## 文件夹

### Bili

> 该文件夹用于存放通用代码.

### 收藏夹

> 用于存放用户所创建的收藏夹相关的的对象数据及文件存储.

### 投稿视频 

> 用于存放UP主所投稿视频相关的的对象数据及文件存储.


### 视频

> 用于聚合所有收藏夹,投稿视频等所收集的对象数据及文件软链接.


# 下一步

0. 重构后 *收藏夹/投稿视频*等文件夹仅用于对象文件的维护,下载统一交由 *视频* 文件夹处理.
0. 目前Aids文件夹下存在重复aid覆盖问题.
